有時啲大陸人都幾清醒

我係外國讀書
有一個大陸同學 佢好關照我 我地算幾好既朋友
岩岩見佢wechat share左個反港獨既post
我忍唔住屌柒 叫佢睇多啲新聞多啲片

佢係咁叫我愛國 越講越撚嬲
講左一輪佢話：「我明白你 但我唔可以講咁多 你要明白我 記住保持愛國」

當時有啲唔明
隔左陣先醒起 岩岩識佢個時 佢屌共匪屌得好甘 無論歷史上到經濟上都屌一餐

咁就浪費左我成個鐘

其實佢地都幾慘

好多人被迫唔清醒

就算明白我地都唔可以做啲咩

係香港某大學讀書 幾多大陸同學朋友 表示佢地有d的確幾清醒 覺得佢地好可憐 有d又真係on99

係 要清醒真係好清
要唔清真係唔清到屎一樣

我都唔知 但好過被誤解

係 但唔係幫大陸狗說話
大陸狗9成都係垃圾黎

算啦，佢哋讀完仲要返大陸，比大陸知道佢講過反共返去要比人玩jj啦

係 但同時佢既處境正正講左比我地知運動失敗左我地會面對一個咩世界

我有大學既內地同學好撚勇，成日在Facebook Share支持香港既言論，但朋友都好驚佢會被追究。

佢番左去?

佢未番去
但佢拎緊獎學金留學

勇武派

Melbourne 識幾個80後大陸人都係清醒人士。

反而識D 90打後個個都係紅衛兵，可見洗腦工作進步左。

本來都醒 但係唔講得
一講就刪
5毛又多 又多on9紅衛兵
咁你咪淨係見到弱智果班

好似香港咁 港人港地D垃圾PAGE都大把撐警
香港大把廢老
唔通香港人未訓醒?

大陸而家網上有實名制，清醒都唔敢講咁多啦
品蔥啲大陸人都話，同人講野講返官方口吻最安全，你點知同你講野嗰個係咪鬼

有一成清醒夠架啦一成人都有1億4000萬

但身邊啲中國黎既同學係盲目愛國 仲好有民族感

對無腦小粉紅，不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議